有無新過去深圳洗牙

醫療水準個D我都唔識, 評唔到
不過聽講係D醫生會拎你D組織呀, 血呀去做dna matching放入D資料庫
一旦有一日有個土豪要腎要肝而你又同佢match既話...

利申: 有個同事一聽話要去深圳出差, 褲都著多兩條, 聽佢講的

因住有愛滋

醫療我幾時都揀香港

1